﻿girlname=Gardevoir&girldesc=Quand il l'a capturée, son dresseur espérait qu'elle hypnotize des gens pour lui servir d'esclaves. Elle a refusé et son dresseur vous l'a confiée pour lui apprendre qui est le maître.&image=Slave-Gardevoir.png&gamefile=Slave-GenericSlave.swf&mode=normal&Folder=./Images/Gardevoir